重案組探員到興德學校搜證

屯門興德學校涉以「影子學生」騙取教育局津貼事件愈鬧愈大，當中更懷疑牽涉偽造文件。現場消息指，5名重案組探員於下午3時30分，抵達興德學校搜證。

教育局早前表示，經調查後發現，屯門興德學校有「影子學生」問題，即部分學生無上學和考試，但仍然能升班。教育局已向該校校長陳章萍發出的警告信，局方在信中提出5宗嚴重違規及異常情況指控，直指陳章萍處理校內事務時有違校長應有的專業操守，嚴重違反《香港教育專業守則》及教育局根據《教育條例》發出的指示。

就連串指控，陳章萍周二(8日)在記者會上哭訴，稱感到委屈，強調多年來為學校克盡己任，她又質疑事件是有組織、有預謀的部署。

個組織就係警察

黑鬥黑

應該有班同學係年年都留班，去到六年級都唔會升中學。

咁就年年都有準貼。

到底一日要食幾多西餅先可以咁肥

[肥婆掉眼淚]興德校歌最新試唱